［圓谷］老老豆豆 超人劇場版 外傳 你會點排？

首先

No.1
大決戦!超ウルトラ8兄弟

票房
8億4000萬

睇大吾 各位哥哥 回歸 情意結

No.2
ウルトラマンティガ&ウルトラマンダイナ 光の星の戦士たち

票房

4億5千萬

有D星戰味

No.3

劇場版 ウルトラマンティガ THE FINAL ODYSSEY

票房
6億

不解釋

題外話

呢套果時估唔到係最後嗰𡃁仔變身
救世界

迪加宇宙第一

第一 一定係八兄弟
第二 final odyssey
第三係迪加 帝拿 佳亞一齊嗰套
btw迪加世界第一

有無人知迪加係咪會係最新果套超人出場
不過估唔到仲有ching會講超人

細個果陣覺得條女幾靚

帝拿同班女女果套

zero個2套 +帝拿佳亞迪加 +帝拿迪加

後面兩套童年回憶

前面幫圓谷續命+開新世界觀

第一，一撚定係THE FINAL ODYSSEY，暫時冇一套超人係超越呢套係我心目中嘅地位

講遠古超人又遠古文明又有感情線真係好撚柒正，我覺得呢套超人迪加真係制作超級認真，最尾仲要見到真飛鳥個吓時代交替真係世界級

第二就超人帝拿個套，迪加救佢，好撚正因為我自己到依家都係最鐘意係超人帝拿。

第三就係佳亞，帝拿，迪加個套，呢套童年又係睇得最撚多。

Ultraman 2004
收得最少果套

take me higher

羽次郎 果套？

The final odyssey 啦
細個睇就覺得好正
有感情線不突止
仲完美解釋晒迪加三隻顏色既由來
屋企集碟仲係到

留意下 迪加後面 仲要賣廣告萬代

我有呢隻碟 係咪唔入流

我自己心目中頭三名
比較童年影響

1

2

3

8兄弟真係有今生冇來世
之後不分先後
Zero三部曲
Final odyssey
The next
Tiga+dyna
Gaia+tiga+dyna

第一係迪加同帝拿個套
細過睇隊長同飛鳥講“投手並唔係孤獨一個“
記到依家

依家都覺得卡米拉好正
btw the Final odyssey

近年果套 有zero果個

迪加

THE FINAL ODYSSEY

之後好多都係商業考慮，將唔同超人擺埋一齊
又整啲女呀，周邊無關痛癢角色懶得意

THE FINAL ODYSSEY係迪迦幾千年前嘅恩怨故事，我認為係最精彩，最緊貼返迪迦原作context

有時唔係多角色登場就正架

btw點解冇超人物語(1984)? 呢套先係經典

迪加個隊長

唔計童年情意結
the final odyssey
Zero頭兩集
高斯三部曲

計埋童年情意結就
超8
The final odyssey
超時空大決戰
Tiga+dyna嗰套

想睇呢套劇場版
洗唔洗補左邊套新既超人先

超銀河傳說無得輸 cg同打鬥

the final odyssey永遠第一，其他大雜燴出一堆超人根本唔好睇

日月第一擊其實都唔差

超人太郎救全家

呢套野,連G都扯埋入去

你會藉新唔知一直有討論ultraman 姐

有迪加果D都俾人講哂
講下呢3套
超銀河傳說
Saga
X劇場版

最新果套Geed劇場版都唔錯
不過要用以前個水準比就盞自己冇癮

想知最黎唔套叫咩名
細個睇過 搵唔番

張圖咪有名

我排名有呢3套
但叫排得出排名得迪迦個套
迪迦世界第一

心目中第一永遠都係超時空大決戰
細個成日都FF如果見到超人喺我地世界出現會點
所以呢套満足哂我嘅FF之餘又可以見到平成三子
劇情都已經睇到識背

上面都係冇人提Ultraman
存在感太低

似仔就正la 留係度同班女一齊

Daigo 必需死

The Next

Ultra N project 最高

幾型有種sic feel

我屌

羽次朗又係細個好鐘意
好記得佢要走嗰一幕

帝拿 我要走啦

Bgm好正

仲有架冒險號

其實高斯嗰幾套都係幾好睇

高斯劇場版>>>>>>>>>>>>高斯TV

近年最好一定係saga，據聞寫劇本嗰陣咁啱係311地震，所以劇情上多咗末日感，亦注重希望
最垃圾一定係10勇士，屌你老母入場睇嗰啲就真係勇士

貝爺果套冇人提

帝拿迪加冇得輸
細個第一次睇超人cross over
好震撼

超銀河傳說打鬥拍得好正呀
貝爺一個輕鬆搞掂成個光之國好有霸氣
反而之後套銀河帝國我覺得一般

銀河帝國有挪亞之神，都正呀

睇到佳亞之後無再睇 後面果d好難頂， 梅比期就上網睇番，見佢係咁出番d舊超人，好正。

btw，有無ching知道邊個系列or牌子既超人怪獸figure抵玩，筆直每隻500，最好識發光

推

orb幾好睇,我覺得唔錯

新世界觀係咩？ 我覺得迪加條路由紅色超人變得好成功，但zero果d完全唔得，d cg搞到飛黎飛去，唔好睇。呢家新果隻超人又翻炒番舊果d，佳亞之後已經愈出愈衰

一直都覺得超人嘅劇場版好有誠意
不過Ginga開始啲劇場版都好一般

第一一定係牙擦超人

Zero出身m78
圓谷乘機整合咗所有嚟自m78嘅超人(powered,max之類)
之後拎到noa嘅神器俾佢自由穿梭平行世界
此後每套超人都可以靠佢嚟做穿越劇情

其實佢好少講宇宙觀係點，M78星又穩穩陣陣，永遠都係侵略地球 d奸角怪獸真係太散，尤其新果批，好淨誇，隻宇宙恐龍zetton改到走曬樣

M78 好撚多尼桑

因為根本圓谷都冇興趣寫設定寫世界觀
簡單嚟講近代每一套都獨立世界觀
商業考慮下
每套作品都會將舊作變成傳說/典故
然後賣玩具
同埋靠zero將呢堆曖昧嘅世界連埋一齊

圓谷設定=笑話

次次set完唔會埋尾

佳亞之後好多都好掂喎
Nexus 高斯 mebius 呢三套都好睇

得依套打得好睇

打到好似港產片咁

劇情既話以前個啲全部都唔錯
超八上邊好多人都講左
不過講到貢獻一定係zero套超銀河傳說一個救成個圓谷

以前tvb成日播牙擦超人
我覺得都幾好睇
果個年代好少有超人感情咁豐富

我有兩隻saga扭蛋全新 同埋佳亞 亞古路扭蛋全新 重有多隻帝拿
有興趣pm tg

有冇諗過d阿伯再拍唔到可以點搞？？？

點救法 完全無睇過 隻色配搭得好怪

你睇左超銀河傳說先
套戲有warner bros做金主
又請返坂本浩一返日本
將西方吊威也式打鬥放入超人
質素真係冇得頂

其實一定要接受新世代超人冇平成超人嘅感覺
始終時代唔同
超人要deal with嘅首先係唔好蝕本、玩得落去先
所以道具化、拉打化、兒童向化
我覺得係無可厚非
不過故事的而且確可以再改好d
新世代裡面X真係做得好

簡單啲嚟講就係賺錢
Zero同埋宮野真守好受歡迎
開拓好多市場
加上設埋zero可以穿越平行世界
往後作品就靠佢谷人氣同連接作品

但8兄弟反而無佢，又勁收得

外型呢啲主觀嘢唔評論
但zero對圓谷嘅重要性肯定仲就過tiga

有長野博

有冇巴打記得有一套動畫版超人劇場版
入面啲超人都係四五頭身咁 之後又有啲可以著人類啲戰機上身
同埋最尾係一個金色超人打另一隻可以變做鑽頭既怪獸
如果有巴打可以搵返就功德無量

超鬥士激傳

以前有呢隻DVD, 日日睇

8兄弟2008年上映
Zero 2009年先出

saga套電影，帝拿出場好熱血，但之後打得好on9,尤其合體果度 btw有無人知高斯，帝拿同zero咩關係，點解會係呢3隻合體

Thx

依套咩黎，咁L多靚女

同感 打得好on9 睇到有d尷尬
佢地係無關係架

高斯係專業融合素材

可能影響埋其餘兩位

我覺得高斯好似百搭都得

有別於其他劇場版

依套野冇晒消息

fan made

比我揀一定揀卡米拉, 麗娜好煩膠又唔靚

其實一直唔明, saga 同legend 兩個明明係真係有依兩個超人, 點解可以比人合體合出嚟? 係咪死咗嘅就可以比人合體招魂?

official嫁，雖然然好樣衰

早幾年既事，知道既人都好期待，點知

呢套又無野黎

有無人可以整個超人電影大整合，上網google同yotube都搵唔到條timeline, 有d超人有出劇集有d又無，亂到仆街

題外話，有無人有玩超人figure，想研究下，大大隻加有袍果d